香城online新冒險者商城上線啦

除咗貴到仆街嘅國難五金之外
無良奸商冒險者商城上市啦
有豬 有罐 有眼罩(長期缺貨)
有時仲有其他隱藏商品

仲要平 仲要有學生價 買嚟睇下啦喂

自推

推上熱門

唔好意思，推post & 借個靚位

**眾籌***
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

推呀

繼續推

推

好撚正 习曱甴 甴近平

見係你個仆街就幫手推下，唔洗多謝我

P牌都推

清你得一個Po 真心有啲淆啵

推啊

呢位人兄成日做太多柒事
所以我幫手推下

咁撚仆街做奸商 推俾其他人睇下

入去睇下

就係差頭盔就冇頭盔

推呀我愛奸商